{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 여울목펜션"
    },
    "text": "長興ヨルモクペンションは静かな森の中で恋人、家族、集まり、MTなどのための休息空間を提供しています。 ソウルと京畿道から30分で到着できる長興渓谷と長興遊園地がある長興ヨルモクペンションは、アクセスが便利で美しい自然環境を誇っています。 2015年に開業して以来、長興ヨルモクペンションは最新施設と親切なサービスを提供し、お客様の休息のために努力しています。 客室は2人部屋から10人部屋まで様々な大きさを提供し、すべての客室には個別バルコニーとバーベキュー場、フットサル場、インターネットWi-Fi、休憩所などが備えられています。 ペンションは春と秋には美しい自然の景観を楽しむことができ、夏には涼しい休息を楽しみながら冬には白い雪景色を鑑賞することができる場所です。 ペンションは休息を楽しむことができる静かで平和な環境を提供し、長興遊園地の様々な名所と楽しさを共にすることができます。 客室の清掃は12時から15時まで行われ、もし午前中に入室が難しい場合は前日使用しなかった客室を利用することができます。 また、もし22時以降の入室をご希望の場合は予めご連絡ください。 長興ヨルモクペンションは、お客様の満足のために最善を尽くしており、すべてのお客様を歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "長興ヨルモクペンションは恋人、家族、集まり、MTなどのための休息空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションのアクセスはどのくらい便利ですか？",
            "answer": "ソウルと京畿道から30分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションの周辺にはどのような自然環境がありますか？",
            "answer": "長興渓谷と長興遊園地があり、美しい自然環境を誇っています。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は個別バルコニーとバーベキュー場、フットサル場、インターネットWi-Fi、休憩所などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションではどのような季節の景観を楽しむことができますか？",
            "answer": "春と秋には美しい自然の景観を楽しむことができ、夏には涼しい休息を楽しむことができ、冬には白い雪景色を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションは静かな環境を提供していますか？",
            "answer": "はい、長興ヨルモクペンションは静かで平和な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションはどのようなお客様を歓迎していますか？",
            "answer": "長興ヨルモクペンションは恋人、家族、集まり、MTなど、さまざまなお客様を歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションの客室の清掃はいつ行われますか？",
            "answer": "客室の清掃は12時から15時まで行われます。もし午前中に入室が難しい場合は、前日使用しなかった客室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室することは可能ですか？",
            "answer": "22時以降の入室をご希望の場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "長興ヨルモクペンションはどのような努力をしていますか？",
            "answer": "長興ヨルモクペンションはお客様の満足のために最善を尽くしており、最新施設と親切なサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 517
    }
}